分咗手仲會呷醋嘅人入一入嚟

頭先睇完佢好朋友個IG見到佢就算係拖手拖一個男性朋友(玩下咁樣)都好呷醋 明白已經分咗手盡力放低但係個心不由自主都好掙扎好痛苦,最後我決定unfol佢fd 算數 真係唔可以見到關於呢啲嘢,仲有冇其他辦法?
有冇人同我一樣

死基佬

唉 你話我呀？

我唔敢睇佢面書

我都unfollow左佢d fd
唔想係佢d fd既post到見到ex玩得好開心

咪撚再膠啦

好辛苦。

睇多d，唔洗unfollow，睇到慣，痛到慣，再睇返就無2咩感覺